仲有無人覺得daddy有問題?

根本成班獌既球員都無得救 🤡

車狗一樣

皇者獌？皇你老母

🤣🤣🤣🤣